如果事件屬實，好擔心登入醫管局系統既警察會唔會仿效旺角警察強姦案

當年該名強姦女受害人既警察都係登入警察系統睇市民資料